原本只係打算請假 依家我決定辭職

原本大學生打份part time仔
打算請假出去

仆你個街同我講
返工先係我嘅責任
叫我放工去
依家係你冇人返工
唔係我冇人請
慢慢請人啦你

開埋名啦

劫後餘生
根本失業率咁低 打工仔係有牙力
唔好做奴隸
經濟逆轉係可能短痛 但有危必有機

巴打好波

吉野家？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

Part time job姐
屌埋佢先quit

以後直情唔會幫襯
全香港唔係得佢有得賣咖啡